香港是一個死城

人差
地方差
環境差
制度差
旅遊差
食水差
空氣差
仲有咩

多蝗

人唔係差既 有時香港人幾有人情味